你身邊有很多消費者，他們很容易成為有效數字和關鍵詞策略的目標。關於使用谷歌趨勢進行關鍵詞研究的綜合指南|阿尤什·古普塔| 2021年2月12日|搜索引擎觀察
顯然，如果你想改善你的數字營銷，你需要專注於分析、個性化和優化。數字營銷中使用機器學習的五種方法| Birbhadur Kathayat | 2021年2月12日|搜索引擎觀察
在我戴上虛擬現實耳機後，我遇到了一位名叫艾琳的數字導遊，他邀請我從懸停在半空中的一朵像素化的花上拔出一朵紅玫瑰。香味能喚起人們喜愛的旅程——或尚未啟程的旅程| Jen Rose Smith | 2021年2月11日|華盛頓郵報
這就好像谷歌正在測試如何成為所有互聯網和數字營銷的奇點。谷歌是否正在成為搜索營銷的奇點：週四的每日簡報《卡羅琳·萊登》（Carolyn Lyden）2021年2月11日《搜索引擎之地》（search Engine Land）
通過圍繞數字化轉型設計商業組織、戰略和技術，品牌最終可以提供與環境相關且個人知情的客戶體驗。案例研究：施耐德電氣通過集中搜索實現的數字轉型| Evan Kent和Kimberly Dutcher | 2021年2月11日|搜索引擎觀察
事實證明，數字約會領域對於跨用戶來說是一個棘手的問題。Grindr的變性問題| David Levesley | 2015年1月9日|每日野獸
同樣要考慮的是，在這個數字時代，公開一些東西不僅更容易，而且有更大的影響力。公共婚姻提案必須終止| Tauriq Moosa | 2014年12月28日| DAILY BEAST
她診斷說，我是一個半開玩笑半驚駭的“數字囤積者”。我是一個數字囤積者|莉齊·克羅克| 2014年12月17日|每日野獸
驚慌失措的我聯繫了囤積專家，他們經常把任何一種強迫性的數字收藏稱為“信息狂躁症”。我是一個數字囤積者| Lizzie Crocker | 2014年12月17日| DAILY BEAST
但在數字時代，我們面臨著一種新的囤積的風險，這種囤積同樣存在問題。我是一個數字囤積者|莉齊·克羅克| 2014年12月17日|每日野獸
在將印刷文件轉換為數字格式時只注意到一個印刷錯誤。美國琵琶蝠屬蝙蝠簡介| Walter W.Dalquest
如果另一個數字表示任何其他數字名稱，無論名稱是ode還是evene。英語中最早的算術|匿名
她放了一盤全食有機奧利奧冰淇淋、一臺數碼錄音機和另一個黃色的便箋簿。小弟弟科裡·多克託羅
現在我知道了當我的手指一個接一個地變得無用時，看到我周圍的這些數字操作意味著什麼。路德維希·範·貝多芬的一生，第三卷（共3卷）|亞歷山大·惠洛克·塞耶
在毫無優勢地嘗試了大蒜、煎炸食品和瀉藥之後，我導演了數碼電影。關於毛地黃及其某些醫療用途的敘述|威廉·威瑟林